人會死既原因

缺氧 失血過多
教唆他人自殺及謀殺
洗定8月15等大家告我

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

希望大家幫手推post,唔該

今日係加菲貓漫畫誕生40周年！！！！！！

你犯左咩呢自high